# The Labyrinth

# Descriere
Proiectul reprezinta un joc 2d de tip labirint, in care mutariile sunt realizate de la placa fpga basys3.

## Technologies
Proiectul este realizat cu:

* VHDL
* Python 3.7.2
